29歲東張西望阮嘉敏宣布暫時告別幕前工作：休息是為了走更遠的路

16年港姐出身的阮嘉敏Mandy，落選後加入TVB成為旗下藝人，近年因為負責主持節目《東張西望》而成功入屋，是觀眾心目中的「東張女神」之一。今日她就在IG透露自己要暫時休息一段時間，相信要暫別幕前工作。

阮嘉敏宣布暫別幕前工作：「休息是為了走更遠的路 醫生說我免疫系統有點弱 所以皮膚易敏感體重不斷下降大概都是這個原因 暫時休息一段小時間 希望可以快點工作 亦祝福大家身體健康」。不少網民都發現她最近消瘦不少，叮囑她保重身體及好好休息，並希望她恢復健康後能回到幕前繼續主持工作。

16年港姐出身的阮嘉敏入行4年，因為主持《東張西望》而為人認識，她曾經採訪過公園內的無牌表演人士，更問到對方啞口無言，因提問風格尖銳而令人印象深刻，同時獲網民大讚，被視為「東張女神」之一。

阮b

挽留

去生仔